30/6撐警大遊行

有冇巴打組團去支持成立獨立調查委員會？